女朋友聽日生日,諗住畀個驚喜佢,大家有啲咩提議...

隨便講啦
講咩我都會諗諗

送自己比佢

(有娜)

分手

畀碌鳩佢含

送成個body畀佢?

驚咩喜咪寵壞哂啲女人

有咩問題

帽

帶第二條女上屋企扑野

佢對我好好
真係好女仔嚟

同佢講自己中左武肺

邊個係你女友?

幫佢含

個女朋友我架？關我撚事呀？

都係關我撚事

唔開名啦
驚自爆
不過可以畀啲tips你
聽日佢就29歲了

我中左武肺

呢個有得諗下

送頂帽

芯

可能係你女友送返個驚喜比你

帽事嘅

xx定leon?

女人真係未到70歲都唔可以比飽飯佢食 好撚易寵壞 最叻情感勒索

送幾盒口罩

求婚